買部新電話畀老豆老母，Android機呢期有咩推介？

求推介 唔好推小米華為個D

要等多一兩個月先出個D新型號 都可以

Nokia

htc u12

budget唔講
budget都冇就買貴啦

Sorry無講到
其實我都無咩概念
就set係$6000內吧

老母唔打機 買6000浪費
Nokia啦

如果佢打機呢

打咩機先 普通小遊戲 2 3千蚊既機夠做啦

係小遊戲 賭場game個D

有咩推介

講打咩先得㗎 candy crush同大型3d game需求差好遠

求其一部都得啦 Nokia搞掂

賭場 games 無3D
要雙卡畀佢返大陸都打到電話

NOKIA 6 實夠做
想好少少咪買7PLUS比佢

Nokia 7 plus

想搭單問邊到買電話最好？

Samsung c系列
2千5唔使

價錢唔會差得好遠 睇贈品

暫時收到以下推介 有待分析
NOKIA 6
NOKIA 7 Plus
Samsung Galaxy C

nokia，雖然款老土

C9PRO 我老母開心用緊

3叔 c7 c9？

6000蚊 買s9

zenfone 5啦 好抵玩